是日晚餐。。。約左個連登巴打

日

是咁的 約左個連登巴打
好毒⋯⋯⋯⋯

銅鑼灣定尖沙咀

旺角

一定係約左1234bb

唔係 btw 不錯

仲以為係Doraya

Xx水產

你食左個巴打？

太肥 食唔落

xx 係咩？

豐x

巴打有無上來

哦 洲
我都有放入等食list

好無食

有

不錯 可以一試

約咗邊個
是咪我嘅呀b?

約我

好 thanks

咁話個肥巴唔傷心咩

唔係呀!!!!

絲打好靚女